人民打人民

認同請廣傳 ,教班大陸西帝吧出征李力持